我係沙田人，我有野想講

住係沙田差不多成十年
好耐都冇見到甘熱鬧場面
我指市民遊行，令沙田熱鬧起來
而唔係警察暴力清場果種熱鬧
好多人話破壞左好多設施
好多設施可以維修好
但人與人之間既矛盾好難一時三刻回復當時
岩就岩，錯左就係錯左
有咩唔岩可以傾可以講，但連傾聽既機會都冇仲有咩好講

對於琴日新城市廣場場面，我唔識評論，我只可以講，有岩都有錯，最緊要安全回到家中

最後香港人一定要加油，爭取自己得到既野
我們一起攜手走下去

區區遍地開花
世界遍地開花
人民遍地開花

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？
好似講左好多野，但又唔覺得你講左野
究竟你有冇講野？

係囉到底up乜